(冇圖)係體育館走出黎既學生妹特別正

sporty 短褲，流汗，面頰泛紅，喘氣😍😍

屌你老母

頂，真係無圖

因為你未見過做完運動嘅肥婆學生妹姐

樓主老母從公廁走出黎都好正

肥婆係連運動都唔做

你老母喺體育館走出黎仲正

上PE堂邊有得揀嫁

睇見你老母比幾十個愛滋病患者係羽毛球場中間三穴齊發完走出嚟仲嘆緊個銷魂樣仲撚正啊柒頭

屌，又一件不孝子

屌你老母真係冇圖

有圖=冇圖
多圖=幾張圖
冇圖=真係冇圖

多咗喇